發覺班pt臭雞 屈人假相 話無裸照等如無證據 好無恥

有睇相都知 8 9成都豬扒黎 屈黎做咩？

TB又有 細路又有 點都露埋

有埋對話 都話人改圖 借刀

但又個個del ig 改名 private 仲話要起番人底

班兵仔 打手 臭雞分身 仲好笑

咩平時好好人唔似 咩一日無裸照都證明唔到係雞

屈都屈靚d 呀

用假相呃人？

價不對板退貨咁點

要做生意架大佬

仲好有組織散佈假相論 誤導人 等人質疑

從而甩身

班臭雞都蠢唔曬

女既想甩身 繼續找銀

班兵仔 唔接受現實